雷蛇係垃圾股, 但首日一定必升25%以上

一早講咗閱文一定升穿$100
以而家個氣氛
雷蛇一定尻升收場
只有小學雞先會理佢啲產品好唔好用
笑尻佢係燈廠

利申:
五手閱文未放
雷蛇孖咗1200手
估計中3% 36手

雷蛇你打算幾錢放？